女子被控管有雷射筆 鄭念慈裁定罪名成立 判監6個月

#九龍城裁判法院第五庭
#鄭念慈裁判官
#1110旺角 #裁決
#攻擊性武器

鄭(34)

控罪：在公眾地方管有攻擊性武器

🛑速報：罪名成立🛑

*鄭官讀得好好好細聲，恕直播員未能作詳細裁決直播
被告入犯人欄時狀態不佳，雙眼泛淚

休庭至1530

‼️判處監禁6個月‼️
申請保釋上訴獲批
保釋條件：
-$50000 保釋金
-毎周警署報到四日
-不得離開香港
-需交出旅遊證件
-宵禁2300-0600
-報稱地址居住

cls得枝筆都屈得入
傷人又無打狗又無
咁都半年
我都喊啦

又係鄭狗
屯門隻王狗連家中管有觀星筆都判罪成

痴撚線

CLS

所以可以走仲留戀，唔明

揮刀三個月

帶刀攻擊人囚3月

on9無人受傷都老屈

人渣狗官 祝你絕後

攞刀就三個月

雷射筆都半年？

揮刀就3個月
藏有laser無拎出黎就6個月

紅官眼中 laser 危險性>>>>刀
香港法治

拎刀三個月

上訴

仲要係傷埋人

狗官為免官有強姦兇器 已自閹做宦官

痴閪線. 唔講以為雷射鎗.

啲狗係咪玻璃做
雷射筆又攻擊性武器

屌真係CLS 幾隻姓鄭既狗為害人間

痴撚線

拎支電筒出街就半年

仲撚重過拎刀，有冇腦架

保釋外出

屯門新一任紅官王證瑜話觀星筆擺屋企都犯法
要還押候判
同王詩麗一樣，得個名黃，其實就紅

斬人兩個月
雷射筆半年

呢個仲癲

買定係屋企拎出街玩都可以咬你

咁個閪官屋企有冇菜刀呀，有冇原子筆，有冇牙擦呀，全部攻擊性架喎

Cls

索帶9個月
鐳射筆6個月
帶刀仔守行為撤控

有燈既筆都半年？？

上訴啦屌

真

啲保釋條件
一支鐳射筆

香港姓鄭特別多狗官

好嬲呀

揸車撞死人先7個月， 雷射筆就6 個月

痴撚綠

狗官
我都有觀星筆喎
洗唔洗同你條撚樣自首呀？

屌

紅官

咪撚癲啦...

紙紥的

戇撚柒鳩
不過真係有得走好走
一早冇法治 唔好覺得會有希望

cls

藍絲斬人先坐兩個月

恐怖份子狗官

拎刀最多先3個月
有個仲唔使坐
觀星筆6個月
含家剷支那官

鳩判無皇管

有雷射筆判6個月？ 真係豈有此理！

雷射筆應該要去搵專家declare係非攻擊性武器

隔離紅官判藍屍拎刀 三個月

屌證明到做過啲乜呀？

屌你老母

on撚柒鳩,,人治社會

狗官死全家

條臭西專輕放藍屍

根本冇準則,佢話乜就乜
法律得啖笑

觀星筆點攻擊性武器
仲有點判到六個月
冚家剷又係度逼害人
手足真係撐住

所以點解要攬炒 就係咁解

對家一邊用制度撻你 一邊破壞原本已經垃圾既制度

有得走一定要走 唔係背棄手足 係經濟攬住

管有攻擊性武器攻你老母咩

食屎

毎周警署報到四日
-不得離開香港
-需交出旅遊證件
-宵禁2300-0600
-報稱地址居住

咁撚痴線

鄭念慈

仲有法治？

唉，香港人仲有乜法寶抗爭用，大聲公又有罪、觀星筆又有罪、對講機又有罪、踢開粒煙仔餅又有罪，反而出刀或揸車傷車先判唔重

牙籤都可以插盲人架

運毒10KG，撤控

屌你老母大大把刀就3個月

屌 咁我扮藍絲唔少心斬傷自己友好撚過
香港仲有法治真係笑撚大人個口

死on9老屈狗官

唔講以為係高達雷射筆

屌你老母咁都得 咁啲狗算乜
死刑啦

我屌佢老母狗官人渣都不如，積惡冇好下埸，等天收

狗仔講過話係高性能雷射槍同強力激光炮
佢自己講完都唔知有冇面紅

我條J都肯定有罪
管有器官可作強姦用途

筆都要坐 真on9

見到鄭狗就知結果

正宗仆街黎
讀咁多書都唔識分黑白

呢個真係痴撚線 要推上國際線

元朗721白衫人一個月報一次 無需宵禁

法治喎
我屌你老母啦仆街垃圾官鄭念慈

唉

仆街

痴9線

鐳射筆半年
刀就3個月

國際線有任 請每日推Post

第日真係清算返咁多手足坐幾耐，佢要坐返幾耐...

已經唔知可以講啲咩

係咪鼓勵人渣刀算

揮刀就三個月，pointer就半年？

鐳射筆

仲要佢坐?

叫隻王狗自首啦

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

狗官全家中武肺死

鐳射鎗危險好多啦

佢專調轉啲比重黎判？

女手足而家點

依家D 裁判官真係9判 DOJ 9告 POPO 9拉
三9合一, 要上到高院先正常返小小

深水埗鴨街全部賣軍火

CLS
第時個拳頭大D 都可以告得入

不過連用胸襲狗都告得入
基本上佢想點就點

仲有大波華不服同上訴庭一關

藍曱甴拎刀三個月

揮刀就3個月
袋支筆就半年
法治未死？

呢條仆街官一定不得善終，咁樣要坐半年，屌佢老母

咁撚樣都可以判半年

咁判法，會唔會有啲公司開始唔計呢一兩年個啲犯罪記錄....

鄭念慈on9

拎把刀三個月

Push

拎刀斬算啦

法官大人 點解咁危險嘅嘢周街都有得賣？？

又多一個坐監師

(係, 做弱者好好反醒下, 點解毛啦啦坐監, 點解坐監嗰個係你而唔係個法官)

好好諗下你老母點解生左你個弱智出黎

等離子雷射炮？on99

死狗官

屌你老母帶支觀星筆要坐半年，香港冤獄浪接浪
狗官們你哋唔好以為迫害香港人冇代價呀

裁判官鄭念慈今裁決指，不相信被告攜雷射筆是打算當晚去釣魚，又指被告身穿與示威者相同的黑色裝束去旺角吃糖水，做法是瓜田李下。至於辯方質疑警員沒將證物放在證物房，而是放在辦公室抽屜內，鄭官接納警員指證物房爆滿的說法，認為做法有實際需要。

辯方又指，沒證據顯示被告曾在現場使用涉案雷射筆，裁判法院有類似案例，該案被告僅被判囚3個月。惟鄭官插話指「我上次判咗一年」，明言每宗案件的情況不同。

香港人做錯左d 咩

鎅刀傷人 縫六針 兩個月

咁佢用支筆嚟做乜？

五毛blocked

揮刀三個月

雷射筆半年

法治

關你撚事呀？
管有又無話有用
觀星唔撚俾？
買返教學present用唔撚得？
戇鳩鳩如果管有係唔得嘅
咁點解買得呀？
又唔係管制品
買賣正常
點解唔keep得？

我冇記錯隔離係咪有條藍絲拎把老牛出黎揮坐3個月咁大把？

觀星？佢係天文學家咩？佢讀天文學咩？佢係天文愛好者咩？佢平時睇開咩星？

佢PRESENT要用雷射筆嘅咩？

你可以買，但帶出街嚟做乜？市區光害咁嚴重，點觀星呀？

點解唔KEEP喺屋企？

係啊, 手足又唔識學無計

撞斷腳仲唔洗告
幾撚謊謬

on 9
而家唔係我係咪天文學家
我鍾意今晚就 download apps 學睇唔得
家陣持有觀星筆犯法？
邊條法例講？
咁點解俾賣？

present 大把人鍾意用雷射筆，你唔用係你嘅事

根據你嘅講法咁其實男人有條撚都已經係可以直接話佢係有意圖強姦

男士管有陽具，拉得

咪理啲五毛啦
仲有啲轉移視線「有得走好走」嘅收皮啦

根本就完全痴撚線
班狗賊借執法名義
發洩式近距離拎支強光電筒
襲擊市民襲擊記者
啲鏡頭影撚晒但到而家一隻狗賊都冇事
然後藏有一支觀星筆
居然就要坐六個月
完全係只許州官放火不許百姓點燈

仲有啊上面個撚樣睇埋佢之前點樣幫自己答辯先講嘢啦傻閪，

人哋本身係有夜晚去chok墨魚嘅習慣，如果唔知chok墨魚係咩點玩法嘅話自己上Google睇啦懵撚

香港三大兇器：
雞蛋、鐳射筆、索帶
嚴重過帶刀出街

仲有醫院嗰單
擺明係酷刑罪
冇可能夠告啲咁輕嘅罪名
又唔見律政司即刻嘈
根本香港成個政府
已經被共產黨騎劫左
全部有權嘅都已經係共產黨嘅傀儡

拎刀3個月

真係痴撚線

其實根本只不過係觀星筆
用雷射兩個字都已經誇張咗

屌你老母臭閪laser pen唔係罰款就算咩？
而家有人受傷咩？

你聲稱佢用嚟觀星嘛，咁事發當晚佢係咪去觀星？

你唔好引申先，你答咗我先，佢用支筆嚟做乜？

上訴
加油

屌你都廢事

到最後上訴失敗都係要坐垃圾法治

一定要天文學家先可以觀星？我心情好嘅話今晚觀都得啦如果管有都犯法，咁係咪要拉晒所有賣鐳射筆鋪頭？一行出鋪頭就犯法喎連登越嚟越多五毛戇鳩仔

藍屍揸刀咪輕判囉
黃絲渣刀隨時判10幾碌

我之後咪有個comment答撚咗你囉傻撚

就算係用嚟照班狗賊
你都要證明到佢照眼先至可以叫襲擊
唔通照落其他位都叫襲擊？
你估激光炮？

坐你老母臭閪監師咩冚家鏟
撞正ss班友又阻撚住晒咪走唔撚到囉當時
係咪佢判有罪就真係手足有錯呀屌你老母臭閪

觀星要講環境架，唔通多雲果晚都觀星咩！即係你講大話啦，係一個不誠實嘅證人啦

全部大話嚟架喎，你聲稱觀星啫，我唔信、個官都唔信啦

拉得，拜拜

如果佢有激光炮，就判老謀啦，點會判得咁輕呀！

用嚟照你班曱甴，咁答ok未？

你係黑警五毛就認撚咗佢啦

屌佢老母，狗官

又係佢

On9

用嚟照任何人、任何生命都唔啱啦，你唔知激光會對生命構成傷害嘅咩？！

所以你就要先入為主估攞嚟做咩？估鍾意攞嚟照撻地都得啦，關你撚事咩，除非你影到佢攻擊人，唔係管有點犯法？咁有人行出賣鐳射筆間舖頭係咪就即刻犯法？

拎刀恐嚇人三個月

我幾撚事答你觀星啊傻閪，另一個嚟㗎戇鳩仔

我係話chok墨魚，同埋喺同一個袋度係搵到釣魚用嘅工具

用黎插你老母屎眼

五毛你好
今天黨發工資了嗎
祝你長命百歲
百病纏身

一支觀星筆照落其他位點會有感覺
根本就毫無影響
冇可能咁樣計襲擊
不過算啦睇你都係班狗賊一份子
係我所講嘅出賣香港人嗰班賤種狗其中一隻
屌你老母

痴撚線！！ 你唔好拉撚哂啲豬肉佬有刀

又唔講下警棍打人頭會點，又唔講下藍屍曱甴斬人會有咩後果？我知你班三萬冰曱甴自以為自己好正義

where is hkers?where is justice

裁院區院搵專家證人上庭，對面都可以咁做，話佢係攻擊性武器
最後都係睇個官點判

要奠定雷射筆係非攻擊性武器，至少要上到高院打贏

但而家只係塞晒喺裁判院
要上兩次先上到高院
但打到咁高，會用好撚多錢同時間
當你終於好辛苦咁上訴到高院，高院啲紅官一鎚收你皮，咁多年嚟嘅成本就沉沒晒，同埋連正常官都要跟呢個不公嘅案例去判

起碼所有政府/公營機構照計先，唔好話入政府做狗，連做醫護都唔得

黑警做乜都唔犯法
帶枝laser出街就坐6個月

唉
OMDB

班官其實係咪係個刑期上下限，睇政治立場量刑？斬人出血罰一半，觀星筆就6個月。
大律師公會幾時收皮？大大聲香港無普通法，行黨法。成班社會上層淨係識尋租，無啲建樹

可以點做？
上訴可以嗎

判咗咁多單，案例已經喺度啦
再輸都唔會變，但勝訴嘅話其他案就可以上訴
不過可能我錯啦，我唔係法律專業

屌你老母狗官當碌野雷射炮？

無講過佢哋係正義喎

你都幾貫徹始終咁跟自己嘅所謂邏輯嘅
閣下無腦都學人思考啦
不過事實上觀星係興趣嘅一種
今晚我突然想嘅話 落鴨記買枝觀星筆去沙灘去山頂攬女觀星
吹呀？
我唔需要係天文學家都可以做啦
至於筆嘅用途
觀星筆係可以用燈光作指示功能
做presents照住某d重點再做闡述唔得？
所以返到去筆嘅用途
既然唔知佢用嚟做乜 而用法無不法意圖 甚至佢無做犯法嘢例如作武器進行揮舞甚至照射部分人令其受傷
憑乜因佢管有就可以當成犯罪？
點解唔keep喺屋企？我又問返你，咁點解唔係管制物做又唔拎得出街先？

都話觀星要睇環境囉，佢被人周到支筆嘅時候喺沙灘咩？

有人已經講咗佢用嚟射人啦

咁不如答我點解唔帶得出街先啦

佢犯法因為佢想用支筆嚟射人

可以帶出街，但帶出嚟做乜？

點解要隨時攜帶？唯一合理解釋係用嚟射人

被告鄭敏（34歲）獲准以5萬元保釋等候就定罪上訴。她早前與其友人供稱，案發當日吃晚飯時，提到雷射光有助吸引墨魚，故被告從背囊內取出前年購買的涉案雷射筆向友人展示。其後兩人打算到旺角找朋友吃糖水，再結伴釣墨魚。

狗官

佢聲稱去釣墨魚啫，邊個信佢？佢有冇提供一啲對佢有利嘅證供先？

同埋釣墨魚用雷射筆嘅咩？唔係用電筒嘅咩？點解唔用強力電筒而要用雷射筆？

最憎你啲戇鳩仔
又要吠又唔查
佢fb顯示佢有釣墨魚習慣呀賤種狗
自己查啦賤種狗
仆街仔
你哋就係咁賤㗎啦
乜撚都話我哋錯錯錯
偏見
袋枝筆又屈人射人
襲擊呢樣嗰樣
記住今日筆可以當成武器判監
聽日手指都得呀
自己係你哋自己斷送
㗎垃圾

都痴鳩線

繼續吠啦
再搵個所謂釣墨魚專家出嚟教下點釣墨魚囉垃圾
你可以睇到枝筆係武器
有乜會信？

香港係行 無罪假定 ga支拿仔

咁應該上訴成功

咁搵個專家證人出庭幫佢講說話囉

正賤種
我睇如果單case係捉強力電筒
佢都話武器㗎啦
之後會問點解唔用手機嘅光
不知所謂
愛之欲其生 惡之欲其死
佢覺得我哋錯嘅
幾多理據都可以無限延伸

咁佢本身有冇認咗罪先，喺差館度？

如果佢喺差館認咗罪，就神仙都幫佢唔到，因為佢覺得自己身有屎

無人覺得你錯，係你自己都覺得自己錯，身有屎

不如以後帶刀好過

行撚開啦講埋啲垃圾
我喺到同你講案情呀
邊到睇到我覺得自己錯呀
上頭你甩水添呀賤種

佢無認罪
保釋候審
你肯收皮未？

因為中國籍男學生根本覺得自己無錯

基督徒做乜都錯架啦

如果由頭到尾都無認過罪，咁有機會打得甩嘅！不過佢請唔請到專家證人幫佢作供？話釣墨魚要用激光筆！

on9仔
依家係控方要搵證據證明佢拎筆去射人
唔係辯方搵證據證明自己無罪呀
無罪假定呀

返大陸享受你嘅陽光司法啦支拿仔

屌你老母 死狗官

香港理論上行普通法，但行大陸法都無問題架，台灣、中國大陸、歐洲都行緊

呢個同另一個鄭X航都係狗官

唔好同佢哂口水喇，我地講乜佢都要我地證明，佢自己講又要你證明佢錯，自己永遠唔駛證明，無賴係唔需要理會。

無證明就入冊囉

法官大人想唔想塞枝筆入佢屎眼

咁你快啲躪返上大陸啦

返大陸啦支拿仔

藍絲夫婦揸長刀先判3 個月
cls世界

大陸大學生拎摺刀唔洗坐監呀

廚房刀同生果刀好危險

硬係凝住藏有呢兩隻字講到好犯法咁 擁有雷射筆根本冇任何問題 我帶咩出街都唔需要為自己辯護 點解要有合理原因？ 我中意laser咪帶埋喺身

垃圾官屌你老母

後生仔，鍾意就做啦，不過做任何事都有後果咁解

又一單有罪假定
CLS

裁院同區院個案例冇乜力
Cite咗個官基本上可以唔理
高院或以上case先有參考價值

推

誰大誰惡誰正確
香港已經唔係講道理嘅地方
一係就移民, 一係就留低做暗黃, 保持自己抗爭意識然後等機會.

佢冇錯, 係你呢d所謂手足嘅錯, 佢係代你班和理非港豬坐監！

香港人全部都係和理非垃9圾, 坐監嘅係交港豬稅.

痴孖筋
袋兩支筆都俾人拉去坐監

同意

每一單都係擁有laser 冇拎過出嚟做任何野 個個紅官背後無限推論

On99

用燈射人眼唔係無後果架

好撚嬲呀 又有手足入去坐
聽日要食更多黃店幫佢地

咩叫瓜田李下？

點解要做啲嘢令人懷疑？運動果排明知有人用雷射筆射人，如非必要都唔好帶雷射筆出街啦，除非工作需要啫。

你哋帶雷射筆叫工作需要？咁係咩工作？解釋嚟聽下

詛咒呢隻鄭狗冚家鏟，腸穿肚爛，全家不得好死

你條jj 唯一用途係痾尿同性交，你帶條j 出街可以告你收藏隨處便溺及強姦武器呀支那人

唔好強詞奪理啦

.

你含撚死啦屌你老母

你老母臭化閪前言不撚對後語
點撚樣做五毛？交都唔識嘈

拎枝大電筒亂咁射人係高尚情操

反正後果都係一鳩樣

一句瓜田李下就推斷到有罪？ 講到尾係紅官問題分撚清楚 宜家連laser喺屋企搵到都告撚埋 完全唔關當時嘅環境問題 又點解釋？ 喺屋企射人呀？

你呢d剩係識痛哭同吠, 咪就係和理非坐監師材料.

咁佢屋企本身有兩支雷射筆用嚟用乜？

你屋企廚房有一把菜刀一把陶瓷刀用嚟做乜？
普通法之下要自己解釋自己清白？

你試下無端端帶把老牛出街囉

你帶支筆出去會令某部分人產生不安

你完全唔識咩叫法律，我只可以咁講

2枝laser放喺屋企 識中文？
又解釋下冇拎出街又點犯法

嗱，如果喺屋企搜到，睇下咩用途，佢管有令人不安嘅物品；同埋佢係咪必要管有該筆，例如工作用途。咁佢聲稱用嚟釣墨魚，咁釣墨魚唔係用強力電筒會比較好嘅咩？！咁有冇專家證人可以指出用雷射筆嚟釣墨魚會好啲？

如果佢聲稱用嚟釣墨魚用，而專家證人又證明咗用強力電筒會好過用雷射筆，咁就證明咗被告係一位不誠實嘅人，佢講嘅任何嘢都不會被接納。

你要嘅老牛在此 斬埋人 都係坐3個月
laser危險過老牛 笑唔笑死人

因為被告係一位鳩UP怪獸

要用超人迪加去打柒佢

咁佢真係用嚟自衛吖嘛，重點係被告講大話，係一個不誠實嘅人

渣老牛果位係真自衛；管有雷射筆果位係鳩UP怪獸，明未？

男自衛 = 冇罪 女主動襲擊人 = 3個月
結論 = laser危險過長刀 更令人不安 下次見到laser都係走先 見到把刀就輕鬆啦最多俾人斬到冇血

問題係被告無交代管有雷射筆嘅真正原委，以我嘅睇法係佢好憎某一類人，好想報仇，報復心理好重

請講返管有雷射筆嘅被告

痴痴地

laser本身用嚟做乜？ 生產佢出嚟嘅人又做乜？ 最直接原因係反送中示威者用嚟射狗眼 俾人覺得laser係武器

如果冇反送中出現 公眾又會唔會覺得laser係攻擊性武器(觀感上)? 呢種邏輯謬誤同既定印象套落laser度係唔公平

被告衰在冇保持緘默 香港行普通法 唔需要因為自己擁有任何嘢而作出解釋 澄清 俾證據證明自己清白 保持緘默唔會當你有罪 你講環境證供 屋企搵到又點威脅 影響到其他人

佢有機會帶出街

簡單啲講被告好憎差佬啦，同埋佢嘅報復心理好重啦，仲要講大話，以上3點無罪可告，但可以其他法律去告佢，明未？

客觀事實呢兩支雷射筆喺屋企被搜到
非客觀事實 : 被告好憎差佬 你嘅推論 你嘅無限延伸
非客觀事實 : 報復心理重 你係佢心入面條蟲？

我打一大篇嘢 你打得一句咁多 再反駁下好嗎？

咁樣索帶慘d喎

事實證明係唔同法官嘅唔同問題(簡稱紅官)唔係雷射筆本身出現問題 定係你又想拗雷射筆嚴重過刀